《派遣女醫》米倉涼子奪收視寶座女王

記者林芷卉／台北報導

米倉涼子睽違兩年再扮「大門未知子」，開播前就掀起熱烈討論，而所有人關注的收視率果然也沒有讓人失望，《派遣女醫Ｘ6》17日晚在日本首播，就開出20.3%的好成績，讓米倉涼子穩坐收視女王寶座，網友直呼「超猛！」

《派遣女醫Ｘ6》首集大下猛藥，本季新加入的要角武田真治一開場就被米倉砍斷手臂，另外東帝大醫院經營出現大赤字，請來「絕對不會失敗」的企業救世主市村正親挽救倒閉危機，進行一連串的改革，引進AI技術來增加醫院手術與看診效率，電腦與人腦的對決，令接下來的劇情更加有看點。

下猛藥的同時，該劇仍然保有系列一貫的搞笑元素，米倉涼子首度執刀的對象居然是「魚」，超ㄎ一ㄤ的劇情也笑翻網友！米倉涼子的招牌美腿也成為當晚社群網站的熱門話題，網友盛讚：「美腿跟美目都還在！」、「不愧是美腿女王！」官方IG還PO出「大門未知子」在劇中「決不失敗」的造型分析，也讓網友紛紛大呼好可愛。《派遣女醫X6》每週五在KKTV更新播出。《派遣女醫Ｘ6》KKTV火熱跟播中，每週五上架更新。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

正，不過其實劇情開始有啲悶，特別係醫學嗰part